到底而家仲有冇人咁做...

以前細個出去倒數，到十二點時啲車同船會一齊響安慶祝
近依幾年係咪已經冇人咁做
定係因為只係我幾年冇出過街

有呀上次夸年都有聽到